發現左條女玩tinder

仲識左幾條仔，留左wtsapp，我偷睇到，應吾應該原諒？

可以原諒

No

佢話乜都無做淨傾計。

利申高，似mix，樣ok

平時我巡大廈嘅時候，喺房門外都聽到房內劏雞咁叫，拍門問過究竟，房內一男一女都同我講：傾計

同朋友傾計唔得既西痕 上去r狗公
如果佢一開始冇隱暪冇講大話咪原諒囉

不可原諒，tinder咁多夠公你女友無理由唔知，咁都照玩，其心可誅

飛得

上去純𥄫仔唔得嘅咩

無事既

帽事既～

放心, 唔好諗咁多啦

冇事

分得

你又玩

扮唔知 你繼續扑佢 再中出有左過左四個月飛

點解仲可以咁冷靜

手足 絕個月前佢都係咁
依家 我比佢飛左
自己諗
我都以為1 2 次 大家傾完可以解決
但 你要諗返佢玩tinder 既目的
建議同佢傾完之後 比d危機 緊張 刺激 激情既感覺佢
如果唔係 你係下一個我

吾你老母
屌你前面無人講嘅

富士大廈d女住客真係幾好傾

你一個月前女朋友唔係要同你分手咩？
起底，膠po,拉，block。